新牌仔揸車

幫朋友問：

朋友有部mazda 7人車話可以借比我練車
但我得自動波私家車牌， 咁可唔可以揸7人車？
定係當van要van牌先揸得？

急問，
輕推

可以

做乜撚野, 死番去考牌啦岸鳩鳩

自動波 棍波 貨車 私家車
私家車有5人有7人 貨車係有寫明點先計貨車 例如車尾要有個倉裝貨 之前kia serento 就出左架貨車牌但出面睇係7座私家車

揸啦柒頭

1睇行車證 出乜牌
2 只可以揸自動波車 七人車ok

咁搞笑你個車主朋友唔知自己架車咩牌先揸得架咩

考左牌先講啦 咁都唔知

兩個人黎，
一個有車一個冇車
我外國牌答唔到， 所以上黎幫手問

是,不過要留意保險terms

揸車前真係要睇行車證
有D睇落好似5.5貨車 因為貨既重量出中型牌
揸出街你就大獲

家下智障都上連登，屌你點會係用公司車同私人車去分，你自己諗下架公司車如果係巴士，就知你個分類邏輯有問題啦

私家車係指車嘅種類, 唔係講個車主係邊....

咁多位巴打答完你，你仲糾纏緊公司車私人車，根本就唔關事

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔撚知你香港點撚樣分呀， 國歌法咁撚唔正常既野你都有啦， 點鳩知運輸處有咩限制